戴偉俊由英乙球隊貝利正式轉會英甲牛津聯

希望可以打多D 正選

升班 下年踢英冠

下年踢英超

仲後生，浸多幾年真係可能完成到英超夢

好波

尋晚睇transfer deadline直播無啦啦見到佢

即刻unfollow隊垃圾bury

即刻follow 牛津聯

下年去埋劍橋聯

成班忽然球迷

貝利食撚屎啦屌你老母 第日上到英超都唔撚關你事呀!!

跟球員有咩問題

支持香港球員得唔得先

support